★㭍到唔敢睇！垂死掙扎，隔離forum拍廣告宣傳！

逼員工拍片？

好好笑

發神經

好撚柒

三色貓策劃？

庇護工場？
支持joe

x2

睇到打晒冷震

做乜鳩

total 6個員工

品味好低

早洩
好撚柒

好想打爆部電話

垃圾

幾個人都係同一個人黎

唔上 登嗰句好小家

好尷尬

膠登

利申：我高登無acc

高登獨？

柒過關家姐

......

好低質

笑撚死我

其實應該計埋黃金、新高登、福仁、深之都一帶

真心薄扶林有班男孩子都好過佢

潮撐牙糟💪🏻

柒到出煙

忍倒五秒

福仁

老貓肯回老家未

still bam

自成一族咪玩單機lo

7年前既臭屎都仲要抄 救命

方丈不嬲好小氣架啦
你唔係第一日知呀嘛

本身有啲動搖話想download番高登個app睇下 宜家睇咗哩條片就唔洗再諗咁多 柒到

無啦啦核爆想搞第三次世界大戰？

做黎趕客

幾得意

冇一句壓韻都夠膽po出黎

何東點解呢排咁hit?

100毛中秋又玩

嚇死人咩，個心離一離呀.gif

人地原著隻腳都唔係咁泵

Comment個句「好撚柒呀 收皮啦」好撚精警

仆街 睇圖都覺得柒
救命 唔敢睇片

屌樓上三色貓收皮啦

笑撚死

呢D留返比網民自發搞啦
官方搞柒到仆街

數白欖？？？

唔爭在加多句" 各位 登巴打 齊來回家"
到時火藥味更濃

多謝joe提供笑話

睇左幾次

明明得一個人dem 但又覺得好唔齊

乜撚嘢嚟㗎…

高登個邊覺得自己好高質

原來而家高登係咁

老魔 同高登有咩深大恨？

友登攪D咁既野，叫人點樣愛回家

真係恨鐵不成鋼
林早信你睇你而家似咩 碌撚咁

牙joe講得啱，真係發神經

呀糟

不了

柒到超乎想像

喂呀好尷尬呀

好撚尷尬

好柒
更加唔想返高登 佢咁搞法 咪即係話畀人知 個論壇無咩人上 依家宣傳拉人join 不知所謂

幾好笑 支持牙joe

柒過何東果條好多倍 呢條真正同關家姐有得揮
估唔到高登搞到咁

好撚柒呀大佬
岩出去高登睇D人回覆
個個讚，係咪食撚左屎

精神病人果然係精神病人

呢條真係好撚老尷
原片都係覺得on9
呢條真係睇唔落第2次

仲要擺連登入去 好撚小家

本身以為連登好低質 點知高登果邊原來低處未算低 撞鬼

呀joe哥
牽強左d wor

好好笑 最尾笑到仆街

JOE仔咁落力宣傳, 連仔理都唔理下連登仔

咁搞仲低莊

有啲似當年亞視收皮前既亞視歌

睇完更加唔想去

睇完大為感動，完全勾起返晒昔日美好回憶
回家了

真係發神經

見到呢度小學雞多到核爆，又有時死ser，對面個新app又好似唔錯，本身真心想返老家

但見到呢個咁撚樣嘅promote
勿忘初衷，都係留喺度算，又柒又小家

而家d洗頭水同牙膏廣告都唔再踩低人地黎枱高自己啦，低裝

即刻唔駁嘴

自成一瀆

屌你做乜鳩

高登知唔知係2011嘅嘢

人哋可能仲係用ie

真係柒到唔敢睇

抄人抄到咁低汁
唔講以為大陸山寨野

出番個連登版
俾佢睇下咩叫高汁
等方丈知個柒字點寫

之前唔係有個連登it dog version咩

俾人陷害咋嘛 拍啲咁嘅野

on9 joe

呀早洩連打字都唔識
仲用緊IE有幾奇

最尾幾句講到d仔餓狼咁
動作又想奶閪咁款

亞視都叻過佢

我地IT精神就喺柒毒

😂

入去負皮走人啦

發神經 笑撚死，牙祖仲係咁靚仔

拍廣告拉客無問題
但拍到咁柒就。。。

[震驚林祖舜的一個dem beat] 我地dem返個高登beat好冇呀?

人地高登仔認為真係好高質架

本身都諗住回家

而家不了

屌

你發生咩事

早洩條仆街都有今日

老家真係好撚柒

腦魔都恥笑

得一個員工

高登變到咁冇創意

小兒麻痹？

on

1212 隻腳呀

好感動

仲有二次創作 但無創意可言

平心而論,我覺得okay喎

乜淪落到咁

執柒左佢啦
除非阿早著條短打跳返次可能有救

柒到
正宗on9當有趣

唔夠勇氣睇哂成條片
咁多年黎終於有野取代到關家姐

回家？
不了

用哂啲預算先拍到條咁既片

早洩何所慾

勁過阿輝

話唔定係qbear作

屌那星

柒撚到⋯

咁都柒？高質喎

其實唔洗打埋個連字都得啦..

老周討論區

連仔肯定唔敢出樣拍條咁既片 牙租好野

高登沒落到要拍埋呢d鳩片嚟R人流
睇嚟林早逝唔係好滿意果班自命清泉留係高登ge人

二次創作宣傳唔係問題,但你音都唔啱都算鳩數啦,仲話自己識改歌

係幾得意，同it beat差唔多啦
連登仔咪咁小家

哇屌 柒到冇眼睇

唯一ok啲既係最後早洩擲remote
因為睇完個反應都係咁
點會咁都出得街架

唔好咁啦 咁柒法三色貓都冇辦法支持

牙joe係唔係冇左好多廣告費

媽好柒啊

..

何止低質，直頭劣質

一個ja

....

嘩，乜嘢嚟呀。

我個反應同牙JOE一樣

回家要同呢班柒頭共享榮辱？不了

睇完打哂冷震

以前話個個月收五十萬，都冇六個員工，現在更加冇

勇者塔又一層

抄亞視個個廣告？

香港人到底有冇新意
一次就好兩次就算第三四次就爛架喇

跟住一齊shout 高登高登

呀Joe unbam咗你啦老貓，你咁小氣㗎，回家佢比個高級會員你做

紅登個邊食到津津有味

樓豬咁串係咪已經預咗自己唔會返去高登

正呀～

樓豬隻25貓

老魔回家會唔會比人屌

柒到喊

都係講番遊B把喇~

咁本身d高級會員點?
變版主?

高登係咪就執

高登打手3色貓進駐

絲打幾時一齊食粥 屌你成隻狗公咁

粒星都好撚柒

LM

抄100毛？

回家了 😭😭😭

柒到唔敢睇

講埋d廢話就當撐左

因住牙租扣你人工

sorry真心睇唔哂
有無人可以講返佢做左d咩

條友都覺得柒 所以quote左emoj 遮住塊面

柒野

利申：有都唔上

有但已經大半年無上

開個游B&慧中版比佢做版主啦

成陣亞視味湧出黎

即係就步亞視後塵

25貓

我敢肯定如果段片係連登仔整
三色貓你同埋嗰邊洪非凡實開post帶頭恥笑

幾時有？

我要以前$88果個A/C喎！

25仔

挑戰關家姐

上咗乜登，就唔上物登（可以係 ）

飛清話佢搵admin解咗，88蚊阿Joe比你，開個游B版比你做台主，點睇?

最後個到幾搞笑

佢寫撚住個連字wo

想畀膠但唔值得畀

大佬呀搞到咁柒仲點叫人返去呀

上咗高登，就唔上連登

小家到

想點呀， 柒到唔敢再入高登

嘩 好叻

快啲摺埋啦
亞視前車之鑑

高登仔已經脫離左人類思維

牙祖洗正皮

仲要有人fb讚好

點解個邊咁團結

高登邊有人上

JOE操控一班人分身

全部分身黎
團咩結

牙祖係咪痴撚左線

呢排搞咁多公關野

亞登真係就執

啲動作真係太7
詞都冇乜野
係食粥7左啲

可能就續廣告期，你收咁多錢，交唔到數，廣告走

睇到好尷尬

當一套劇集要靠搞爛gag黎維持人氣
果套劇一定係垃圾

On9當有趣

你傻豬黎，宜家魔魔食兩家茶飯喎

波台班柒頭返去去dem beat未呀？

個邊近呢一年已經少左好多人上，利申識個邊管理員

都on9既
有人因為呢邊太5p番去渣

你講乜都得㗎啦

咁果邊咁五毛同熱狗又岩唔岩你

個icon好古惑，一D正氣都無，係咪壞人先上?

除左時事 overall還好
不如呢邊剩番 兩個感情台&成人台咪岩哂

日日係度嗌愛回家但到而家仲賴死唔走

柒到無眼睇

弱智到無朋友

最尾條茄喱啡乜水黎？又肥又柒

個個四眼雞丁不嬲都ON9仔黎架啦, 成日整埋D野都ON9當有趣
之前唔記得左衰咩之後做左過街老鼠, 之後係咁扮死狗道歉渣
隔左咁多年, 仲係拍埋依D ON9片, 份人仲係咁ON9

喂喂
唔係話高登而家好高質咩？
而家你點說服人
你叫D打手而家情何以堪

Joe last 句comment 幾好

挑戰關家姐, 偑服

強烈要求想回家嘅要自拍dem beat以表忠心

正式玩撚完

佢地撐緊飯蓋

柒到仆街就話玩膠

唔知高登仔會點對付呢個25呢

lm

想啲人翻去就寫好個手機app啦

佢地跟風最快 至愛自續

隔離鳩登知唔知我哋笑緊啲咩
笑你柒同on9呀

俾人bam左

團結... 當年班5毛刷正評上過萬

改第一次就好笑
改多幾次就係柒

嗰邊啲人話咁樣叫做創意，咁低質都叫有創意，真係不敢恭維。

X2

等如建制派點都要盲撐777一樣

成班on9仔

7

認真睇，其實係幾好笑，一諗起自己都冇佢哋咁柒就開心返

過左氣而不自知，其實慘

好心遮都遮得專業少少啦

真係屌唔撚住

咁你捨得返老家未

做乜撚野

對舊登派

其實佢同嗰啲以移民去美國但係又話愛中國嘅人冇分別😂😂😂

見到舊登咁，真係知道
唔係呢邊低質，係在座各位都係垃圾

D_Wade JR 三色貓 毛澤東 仲有兩個係邊個

打哂冷震

非凡